又發現一個可疑日本盤

香港AA MARK 400 萬円，39000円租金
Check 完發覺28萬貨有原來都有空間。

1999